屌那星犯民真係當啲票係自己

張飛寫咗你個名
投邊個關你撚事

遣責你地同基哥係賣港賊
搶晒佢地啲票

屌票環節：

點票中心市民大罵馮檢基：投共賣港！！